(WhatsApp)23up活動吹水群

悶嘅就快啲入谷啦
吹水量大 定期聚會
潛水搵食行遠啲
唔好浪費大家時間 填表啦

唔好填錯電話

全部加咗 有漏填多次

加曬